求下你地...一齊開花....

開花呀...

燒狗屋吖 開花d狗唔會理

一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算班狗無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

推

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下